有無人聽過 迷失藝術 呢首歌

唔知講乜 但唔太舒服

佢原唱個版本係有少少夭心夭肺嘅感覺 ， 你試下聽佢同張敬軒演唱會唱既版本， 又會有另一個感覺

講有個藝術家
覺得世界好悲慘 人類好痛苦
例: 有客機撞大廈(911事件) 有捱餓既小朋友

人類生存雖然係好痛苦 但係我地都比好多人有福氣
所以就算覺得自己好慘
但都要繼續行落去 到最後就會見到好風景

利申 個人感受, 好鍾意王菀之d歌

聽完唔覺堅強左

我都唔覺堅強左既
但真係會諗番起有好多人真係慘過自己好多
就覺得自己無咁慘咁解